有絲打畀愛字頭北角西家人洗腦點搞

今日喺西灣河我聽到北角西用一啲唔鹹唔淡廣東話夾雜福建話講大約以下內容
( 我福建話唔係好叻）

個女知道阿媽參加撐警集會好嬲喊住同佢鬧交 之後佢老豆同佢講唔好理阿媽收到幾多錢咩動機 你係咪要離家出走自己住 以後唔理阿媽 因為 佢好細所以唔敢出聲 之後佢老豆同佢講中國唔完美嘅你咪幫佢改善囉 唔使係咁學出面啲人不停鬧中國
之後仲用咗支那新聞封鎖方法 唔畀佢再睇香港發生嘅事
睇佢個7頭 應該四十幾歲 所以個絲打應該就係小學 or中12
其實呢個大話 有以下破塞
1. 支那人根本就係鍾意獨裁
2. 支那人根本就係想共產香港人的錢， 就係所謂嘅狼性
3. 點解香港人要用一身幫支那人獲得香港人現有質數 但又降低現有香港人質素先 而且呢個係冇保證 因為支那人根本同我哋無論係文化語言文字血緣都唔同
4. 呢個大話都講咗三十幾四十年 但係支那人一啲都唔反省冇進步過 80年代講到而家，片到而家

有冇辦法幫到絲打喺小學中學解釋一下反洗腦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題